有無手足次次睇歐聯都會嗌麥麥送？

邊睇波邊食牙勞 好撚正

好能貴

嗌完會唔會完場先送到

咁能好食 比多少少都抵

一定係提早少少嗌定

用m記WiFi 睇

送餐仔學咩人睇波

成件事chill能到

係屋企坐係梳化食住睇先爽皮

淨係睇精華食唔到半個包

係又點

今晚叫脆香雞翼餐加大